[I/A] Kirara Fantasia (21) 連1001都冇人要

Kirara Fantasia

官網：
----------------------------------------------------------
暫時有得抽既5星咭：

----------------------------------------------------------

吾皇星辰萬歲萬萬歲！
----------------------------------------------------------
Q&A
Q: Error Code 101 102 103 104 105……...代表咩?
A:
Q: 幾時先有點兔、K-ON…？
A: 課多啲金支持就有
Q: 幾時有炮姐,黑子?
A: 已推出

Q: 點樣可以早d 有得玩？
A: 飛去日本,早一個鐘開ser by 赤座燈里
Q: 點解我發行完引繼碼,刪USER DATA會冇左個帳號?
A: 用Tittle既刪除USER DATA會將呢部機上既帳號完全刪除
要開分身請係發行引繼碼之後刪APP重裝
Q: 唔識日文,唔知任務點樣解?
A:
Q: 點樣拎多啲石?
A: 打嗰陣帶多隻3星入去，每張卡親密度升到2既時候就會送10石
Q: 點樣起建築物?
A: 主畫面>左上角「里」 對應作品既建築物會強化同作品角色
Q: 升級建築物既材料藍水晶點入手?
A: 入居者一覽到可以睇到每個角色既工作時間,係佢地工作既時候去里 按佢地頭像
Q: 點樣轉一入GAME見到既角色?
A: 入自己屋仔，入居者一覽嗰度將想要既角色放第一個
Q: 房間好多廢青，唔出去返工解唔到任務？
A: 房間>入居者一覽>將廢青換走再換返入
Q: 整完裝備點比角色用?
A: 編成>角色既右下角有個"+"號 按入去揀裝備
Q: 技能/絕招/武器技能點樣升?
A: 用多D就會升 差幾多先升可以去返角色資料到睇
Q: 抽卡個陣有隻角色變暗色同埋右下角有舊石?
A: 抽到重覆角色會自動轉做突破石,可以用去限界突破
Q: 齊左材料點解都進化唔到?
A: 要限界突破滿左先可以進化
Q: 點樣設定SUPPORT角色比朋友用?
A: 去編成>サポート編成 每個作品限揀一個角色
Q: 邊個最正?
A:
Android機記得Backup自己個save檔 以防冇啦啦102咗
位置: /Android/data/com.aniplex.kirarafantasia/files/
backup a.d就得
IOS就自求多福啦

連LM都冇

留名

仲未更新5星幅圖

話說今日叫我fd幫我抽

點知佢一下就抽到三隻4*

反而我就非洲晒

提下大家如果借唔到椎奈，可以試下借guest隻椎奈

返學點開post

Guest嘅椎奈都冇嘅話其實借櫟井唯都應該仲可以3冠到

我都係用電話開

lm

串到

Nplm

諗都唔諗即刻負皮

用朋友隻10技椎奈秒左隻boss，成隊無風屬都ok

金鎖匙係咪得打錢用得著

係
不過呢隻驚唔會缺錢

之後可以用黎打強化/進化素材關

風屬team終於齊到腳

一隻似樣少少嘅風屬都冇

New pi lm

得隻aoba

刷左500粒 朱古力但一換月種就102

幾粒幾粒換就換到 係咪班用BUG既粉皮搞到咁

進化d 5星 進化到缺錢

我連入game都彈102 error

有賠償

現在開催中の「チョコレートクエスト」で発生している不具合のお詫びといたしまして、「特大バレンタインチョコレート×1個」を2/16（金）のメンテナンス時に配布いたします。（運営）

出完街繼續打亂鬥

仲有幾多人玩

扔咗5千幾石都唔中，今次1張券中咗，遲來的情人節禮物

食夢瑪利

係咪入唔到game?

入到喎

終於ban bug石AC

新年報到

終於可以del驚
慳返1.2GB位

已放置留名

long time no c

新一年，我祝各位下下抽5*

另祝Drecom快撚d執柒

新年新運個個都係歐洲人

一早賣左A/C俾大陸佬

兩句好似有矛盾

咁祝各位手足每次都抽中SSR

抽完都可以執柒左佢

刷緊第2隻GAME DEL APP果陣明明無禁到
幫我DEL左隻KIRARA
點算好
有無機會拎返...

引繼碼

300石+4張單抽卷
新年有好運

茅野愛衣有勁多角色
但全部4星

有冇人update唔到
入game彈我去app store
但app store 係寫住open 唔係update

appstore要refresh

Reboot都唔得

我想玩呀

appstore向下拉更新都唔得？

係咁拉到refresh唔到
頂係親戚屋企0n99坐係度

好過大年初一要係公司on99咁坐係度

蛇王打機

無野肝，睇左幾個鐘動畫都仲未收工

終於可以用300石歐番次

離題唔好屌禾
想問你地有無玩RE DIVE
一齊玩

有冇人收到粒換突破石既野

bug補償黎

3金

歐洲人

出咗新活動都冇人講
究竟個po剩返幾多人

就玩到爆哂好感啦

新活動咪又好似以前咁打
無咩好講

可憐掃場

瑪莉+可憐+ayaya

ayaya都唔使
可憐加隻隊友已經撳住嚟打

新章呢

karen aya都係lv60 唔敢入超強敵

有埋5星就perfect 池

今次超強敵好易

求夠入3個戰士都片爆佢

新年有一排冇玩，今日開見有新pool咪用卷抽下，一抽就中可憐，依家唔棄驚了

垃圾驚冇人玩

垃圾就係垃圾

封IP 不了

已經唔關封唔封IP事
係根本冇嘢好玩
滿體入驚開auto刷料
冇體就熄驚
同冇玩冇分別

抽唔到依隻5星

依個係咪第一次原創活動
未見過

Auto打強敵刷料唔係一直都有既咩

I mean D角色

食夢者瑪利wo
不過套野都有d舊下

仲衰過kirara

個大技動畫做得最多
其他勁he’s

Hea

個極難度係咪打一次就得？
得初回報酬唔跌料？

大家好

打到變3星就得

鬥辣殺

3金先得果2粒4星戰輕突石

課金冇價錢，世界級

想問下有點兔未

未有

應該出咗黑子之後先有點兔

想快d出slow start eiko

背住呀冠食老師

係比老師食
Eiko X Kamuri
老師X eiko

攻開人被人攻番轉頭感覺一定新鮮d

有咩新池

有5星莓香，不了

有5星苺香，照衝

有5星結音，衝了

得啦 衝

我乜金都抽唔到

差唔多成百抽先中

20抽得莓香 但已經有5星
留石等 哈娜算

80抽唔中結音 中茅野愛衣
中途出左3隻5★僧侶，2隻重覆

30抽

我屌晒你哋老母

可耐冇玩 直頭冇石抽

好耐無玩 想問下仲洗唔洗用vpn
如果唔洗都想down返黎玩

要用

300石第一隻

哇頂重複咗
比隻新5星我呀ma

棄咗一排無玩
兩張單抽券即中

負皮速速招來

想搏單抽卷中勇魚
點知中多隻

棄左兩個月
10抽

SH等露營同slow start

上面個班好歐

班契弟個個都抽到

等抽勇魚組愛衣隊

Slow start

其實有冇人發現而家係結音up
勇魚同其他一樣機率

所以追勇魚應該遲d

唔知有冇得聽リン句くぁwせdrftgyふじこlp

玩隻手機驚 都要vpn咁煩 不了不了

公告有講
勇魚過多幾日up

啱啱入通常交換先知原來4星突石可以用3星突去換
今晚reset

Bug??

自膠
每個50幾3星終於有著落

我戰士唔夠貨換，其他就多到唔夠比我換

改左成個月喇喎

無入過去望

點解會係勇魚

有無人抽到又放左勇魚留個id

進化咗

我要結衣呀

要波多野定新垣

agger

間房係咁

千矢句嘢

all

S45G7TCY4K

辣殺驚，不了

All in

我諗唔到唔all in eiko嘅原因

700石勇魚get
利申 反茅野

咩叫反茅野

愛衣？

我知，但好地地做乜要反

我都想知

等緊當時人解畫

你話「好好地」
我就會話「唔係呀馬 佢都好」呢種感覺

大部分時間配出黎把聲都係鬆散
我作為觀眾聽佢冇生氣 吊吊下命咁

我反而想知捧佢個班ge諗法

如果個角色冇生氣 吊吊下命 e.g. menma
咁佢咪成功
只要表現到個角色就得la

唔係咁既角色有好多e.g. Darkness, 冬海愛衣

btw 唔鍾意一個聲優好正常，但講到反，我以為有咩特別原因
e.g. 新田惠海，平野綾

反茅野剩係響白貓project到見過
嗰時係話茅野隻角色一年內出得太多次
跟住就有班人次次投票一有茅野就投佢對家

menma可以話係我平生最憎其中一部
主角成班鳩鳩地 好撚想推晒佢地落河
唔應該俾呢種角色設定有生存空間

點樣鳩鳩地？講黎聽下

好大仇口

無入幾日變左戰聲優
芽野係戰車入面配紗織咪唔同風格囉

唔suppose係戰聲優
只係咁arm佢ride on呢個喊屎喊屁ge風氣

補緊A channel
日常欺凌優子
遙控器

隻game仲存在？

無咗個建築，點出返來

你係咪收咗係倉庫

唔係，更新咁個app 個無咗
依家禁空地完全無反應
lv9 英國大使館

等聽日update啦

屌

啱啱出現返
轉咗樣

咗
原來第二間野嚟
間大使館比佢收埋咗

屌歪咗瑪莉出嚟 無石抽勇魚

又有bug，愈整愈衰

究竟個po要幾耐先1001

此驚已完

好懷念仲可以炫耀跌突石既時代
而家已經wfc

解封ip
出k-on,點兔就有機既

死都唔出，死都唔解啊！

出黑子先定解IP先

執柒先定出黑子先

仲痛人玩呢隻垃圾驚
利申：玩緊

有
儲緊石等抽slow start 同露營

All in eiko

btw又多隻茅野愛衣(4★)

我想要千石冠多d

sick ball

性格黎講我鐘意tama果種

slow start 同露營都冇愛衣喎

第三次300石中好嘢 今次仲係2隻唔同金

傷害非洲住民

00!!!!

嘩屌

ALL IN

無石

對腳咁正 課啦

升緊啲人上5lv 攞120石

嗚呀呀

一二三對腳冇左

日富美進化咗無咁正

00好可愛

隻刺蝟

1800石+5張卷先抽中

我三十抽就中咗，好滾動

以前可以8000石都唔中
係你地好彩定依家易咗？

應該係易咗
btw10抽放棄

登入唔出123我再DEL

10抽已炒

新關畫風好好笑

可唔可以cap張無框

全部新角

我都係無課十一隻金
之後百幾發都冇金

我夠係

好耐冇開過驚突然見到上下水先
都已經冇人玩仲要再擋到底係咩玩法

一開始就應該做啦
起碼啲強國人一開波刷首抽唔會咁猖狂先

呢個唔係block god mode咖咩？

佢好似主要係想block模擬器
god mode都擋到少少嘅

14金,課過一pack only

40抽 收皮 儲既卷一炮過射曬 咩都唔中

課啦

課一pack就中左

Frd list有個人留意咗好耐
每次新pool佢都一定有5星
仲要第一日就進化埋80lv
過一陣已經突破到100
痴撚線 已經好記得佢個名

中左折部

講錯
係ソーニャ

打咁耐都係得可憐100到

好

我全部進化完就放入雪櫃
條友真係好撚癲

瑪利做得好呀
當初all in 17單抽都唔中

升左幅圖反而無咁正
腳

有冇人cap結音冇框圖

係咪無VPN就玩唔到呢隻game?

係

番黎抽00

00唔洗抽架喎

岩岩發現左

我又唔覺123張圖好靚
莓香個張太癲

邊到揾咁多石
課?

一開始嗰8千石用哂之後靠升親密同打任攞嘅石連3千都回唔返
而家得1500左右

2隻sonia

即刻進化左

きららファンタジア 配信開始一百日紀念活動活動

佢會送10抽有償，即係送一抽補底五星

唔係呀，每日登入第一日就送你400有償（１０連抽帶５星自選券）

唔好亂up la
有償既係有俾錢果d石
佢連你課金買set"送"俾你d石都唔計落有償
點會送有償石

用得呢招證明隻game大赤字

已經出到自選
就玩完

屌 fake 你有金執

邊度有話送400石

我睇完都搵唔到邊度送有償石

算啦應該佢睇錯啫

俾佢fake 咗 自隊

都奇怪點會咁著數

咁快出到呢招
係咪頂唔順喇

佢開果幾日PICKUP我得2個無,又可以SKIP

隻極強敵好難打
打左好多次先3星

打咗5次先打到
好耐冇試過咁認真諗點打呢隻驚

好貴

耐冇上個post好閃

唔洗風？
打咗2次都係銅 仲諗緊組合

上面講緊超強敵組合刷素材only
打極強敵梗係要用風屬啦

原來係咁

我情願要多個🍮

交換medal 同金匙都換哂

好易換哂
不過武器素材就

我仲未換哂，好懶打

打唔過極

試下kirara帶無敵盾buff
見隻王爆就放落開咗嘲諷嘅盾角到
再配埋青葉chok3連芳文
前面仲可以用法師開次大技清咗嗰2隻小怪先

0課金抽到咁多金係開心
但係每次玩個戰鬥都覺得幾厭惡性
好重覆，又冇多人要素
得打極關有少少挑戰性

而家諗緊課唔課金比100日紀念 但係驚隻game出埋最後一招吸金就收皮

點樣冇語音法？我唔係幾明

係咪講劇情
可能本身都冇咁多經費配埋

本身我都係零課13金
但係抽唔到日富美課左pack先14金

極關幾次都打得大力咗無得出必殺搞到死咗隻

有償10抽淨係中左張5星卷

入唔到GAME?

我入到但係咁斷, 同入唔到冇咩分別

我抽多咗隻青葉 你諗住換咩

終於出第4章

應該換青葉好d

等最尾果日先換，可能中途抽到都未定

300石忍唔到手

咩新池？

無日富美揀

400有償石先有得揀，姐係要課曬100日同初回果兩次640石

100日新價呃鳩人，少左有償石，送多dd無償

但係課心呢隻垃圾game過唔到自己果關

糖鹽兩姊妹都好可愛

話說打神官一開始嗰陣嚇到我呢
三隻九十幾呢上滿Buff都破唔到防

嗚呀呀呀

幾時出

屌你老母講乜撚野

有冇人用godmode試下殺隻final boss

可能set咗去到某值就唔會再跌

#你贏的機會是零

[url]
[/url]

鍊金咁撚屈
䈹
千矢

唔係玩緊同一隻驚

呢隻閪驚晒11分鐘打隻王真係好有耐性

佢仲要係運驚
未必暈到隻boss
即係已經試左N次11分鐘

連續兩下單抽出五星

點解會有咁多石 冇抽過野

忍下手進下啲4星刷下好感就有
我都萬幾石

你地刷咗幾多lv 5好感

yurucamp完左都未到yurucamp
算 儲定石all in

一定唔駛, 無謂晒時間砌金館,
計埋黎緊3月31日果轉我大號AC已中3次飛, 全部都係銀館

結果出slow start

冇人鍾意花名? 好女仔

100日活動抽咭仲衰過平時抽,嬲嬲地課金自己選張好過
要折部定九條好呢

揀自己鍾意嗰個lo

課

辣殺驚都課

當做善事

多謝你比我地玩落去

如果我new game個pick up唔係抽中青葉 (40抽) 而係中hihumi我都會課

招FD子
隻優抽左千幾石先抽到

K95CQ36D5S

優招大技 重現反地心吸力迴旋

300石就中

歐氣已盡

無五星紗路，不了

遲d 出露營同slow start 抽蛋機應該會多番人玩

我都想知 雖然我都覺隻驚幾辣殺但唔想佢摺

我估依家露營咁受歡迎應該可以幫補唔少營收，
如果呢轉都唔得嘅話，除非芳文住肯dum 錢照住，可能今年都未必捱得住

最on 居就係鎖區 有bug 唔去解決走去解決發現bug 嘅玩家

仲記唔記得活動有專用bgm既時光？

最弊呢隻game抽唔到5星就打黎都冇意思 (打都係為左進化d 5星)

唔似怪彈果d, 打降臨打99隻返黎都有滿足感

kirara玩家抽唔到 咪冇晒心機打落去 咪石都唔刷 棄驚算lor

其實我想芳文社出New Game第二季入面隻熊仔rpg game多過d 垃圾課金驚
我相信出咗實大把人買，個idea 幾得意

我睇完之後一直覺得個idea好似玩過咁但又講唔出
3個月後突然醒起原來係星之卡比
Btw PS4 中文版幾時有屌佢老味

芳文係賣ip等收錢架咋
水喉係sony aniplex

1月去到而家先10 個po

而家日本appstore down冇得玩

why
冇日本vpn?

搞乜鳩兩邊變左唔係黑色
又做唔到full screen

我呢部咪ios囉

你更新左未啊

iphone x 先會有黑邊, 但更新左黑邊變左花紋背景

有米啦！用iPhone X 你一定課左好多錢落去DRECOM到

無課

肯出露營未
雖然出咗都未必抽到

點兔都未出啊

已推出

但係已經冇玩kirara了

愛。回家

但係隻辣殺驚點會令到我肯回家呢

愚人節快樂

eiko

黑人問號
明明話slow x camp

抽中eiko當中5星

300石 結束呢個回合

Tama eiko 300石入手
Hana就有緣再見

3千石

where is 花名

得3星eiko 同4星小玉...都係留石算
我認我唔夠愛

3000石中hana同tama，收手算

所以幾時出炮姐

喂屌 原來仲未解ip 本打算解左就返黎玩
問多問 過數據bug仲用唔用到

Hana個樣似敵人多D

可能真係敵人
打降臨

正 睇完無幾耐 首op好正

6抽三隻kamuri之後乜都無
eiko hana影都唔見

廿抽中三隻，中唔到 tamachan

你當ED 死架

進左張圖好靚

霸權出場

同原本個樣差勁多
以為新卡

儲唔切石

好耐冇玩 我想問隻game啲bug整好未

霸權都未出
不過好多日冇入驚
冇乜石抽

芝麻凜

90抽得千明同撫子

最慘係連3星既其他人都無中過,抽到我懷疑自己抽錯POOL

單抽

5x抽中咗三隻千明

10 抽入魂
即進化， 凜好靚

92抽

1100石齊晒4隻

乜柒都冇

700 中LIN

70抽
唔使棄驚了
暫時

惠那幾時加入 ❮結社~Blanket~❯

懶到呢
出霸權番都出到咁求其

大宮忍2.0

好正

我又覺得今次幾有誠意wor
雖然玩落都係一樣 用魔法師狂出技刷一關
但今次其他野做得幾好
係隻game本身設計太悶
想諗個方法比佢改都諗唔到

你地又有冇咩idea
協力/同人搶野果d有冇得諗？

我諗協力其實有得諗嘅
幾個人夾埋打一關大boss
敵人有多啲唔同嘅技能
但係又唔好做到好似pad咁冇邊隻寵就可以走場咁

同埋其實最好係加到啲考技術嘅嘢
唔係剩係抽到3/4星就開auto刷料
刷完就熄驚唔理
一隻唔使用腦又唔使自己玩嘅驚其實真係冇乜動力玩

連Clicker Heroes嗰類放置驚認真起上嚟都可以計哂數咁玩啦
呢隻咪最多係啲超強敵睇你有冇抽中隻啱用嘅嘢嚟打

起番個難民營先

呢隻game要練滿一個老婆真係要好花心機

5體嗰個Boss好硬又無水屬去打
打極都3星唔到

未有五星日富美嘅ching 聽日五點開始有得課爆
祝大家好運

連四星都冇？
我一五星暗騎加三四星水劍or法加一四星水補加朋友五星水劍透過咗

個pool 更新咗

中咗珠輝 屌

中五星都要屌

本身有..

300石日富美入手

頂你個肺

今次啲超強敵券打極都有

開左100個箱

打到唔想打
好浪費時間

金匙都多咗幾百條

痴撚線
100個係上限？

有人開咗2xx 個
好似無上限

多咗好多金銀匙同徽章

終於抽到日富美

你地要既kon呀
快d返黎喇

隻驚已經唔係係Kon就救到 要出黑子炮姐

咪出過砲姐 睇頭po la

黑子呢

連每個活動一開始既炫耀呃負評post都冇埋
40幾抽中kon
快d返黎負評me

次次放低三百石就算

好耐無抽過卡
抽唔抽Kon好

負評

300石+2x張單抽卷

Dreacom轉盈為虧
抵撚死

17年12月推出新作1.12億日元特別損失

蝕錢整好game
Urara 完左都有千矢陪
Newgame完左都有青葉陪
Yurucamp完左都有芝麻凜陪
我唔要又講拜拜

秦始皇出手救駕未

執柒左佢啦

救解

fantasy背影位已滿 冇得再交換

唔明
即我要del咗d背景佢？
我想用露營

你係正副屋都用？
試下賣其他平時都買到既背景lor

到我300石

你係咪有2個fantasy背景
因為個位得1/1
你再將用緊既換其他就變2/1
試下賣ファンタジー背景

真

抽中先爽
抽唔中就連繼既理由都

傷害大家的脖子

拯救大家的脖子

又係等5月26日 123

123救世界

但要超越呢對美腿 唔易

進化咗無腳睇

最後700石中123
抽果下load唔到，re game入黎多左隻123

百～度百～度夏呢吔架哩 閪！

僧侶

9000石終於追到

300石
依家要諗突依隻先定可憐先

雖然棄左game
但兩隻なる都好靚

Hana 對鳳眼真係好重口味

點解我明明換咗但係揾唔到
試過重開都冇 已顯示所有作品

要去禮箱拎

屌係wor

90lv 勇魚
22lv 跳第三棒
Critical 11350 懷疑人生鳥

有盾啊

試過催眠唔俾佢開盾
但場場都miss
然後就要硬食重擊

佢臨攻擊前果round 會無盾

冇劵試了

4個月前

雖然遲左 但想講隻boss一開始會話"用夜舞打用我吧" "用速度打動我吧"
一開始要加速(新5星絕招/kirara既鍊金術技能2) 跟住只用普通攻擊 你打得夠多次 佢就會改變攻擊pattern易好多
反之就會即刻ko你

係唔係仲係要vpn先玩到?

(雖然知依家冇人玩)單抽中胡桃，一發入魂

專武難升到呢

300石搞點

D骰根本唔夠

MEWSPCMQ4P
仲玩緊嘅朋友add個fd

專武要極多經先升到
加左你fd

Yasuna 係咪所有五星裡面畫得最hea 一隻

話說出專屬武器
可憐：劍士 金髮 英國人，專武仲唔係約束勝利之劍

加咗

Ching

人手一隻胡桃

牙律你有玩嘅咩

有玩
加埋你先

忍唔到手又射曬啲石落海

招友 K95CQ36D5S

我又招fd籽
YXMEFD99FL

仲有me
3GSMAMTTUK

我係今個活動先正式玩返 之前都只係登入攞石 所以冇石進啲5星 請大家原諒

曬角

冇曬

Strong hold等典兔

Strong hold等點兔
可能一周年

其實我估佢典免5星係出心愛先
所以唔hold了

你都係想引戰啫...
智乃>千夜=理世>紗路=心愛

所以我估佢會出心愛先咪唔抽住lo

Nola
智乃>紗路>理世>>千夜>>>>心愛

我估五星一定會係智乃

一唔唔會咁快出絕招 一定會係山窮水盡個陣先出

幾時先出k on

今日最後一個活動外傳可以交換胡一鏟

武器個 4 隻 5 星都冇

100level 先有得換？

依到咁多人咁熟面口既
最近玩返，求frd子
KFHWUTTEXR

唔係專武黎 其他角色都用得 同埋我胡桃得81lv

唔該哂 啱啱換咗

我3隻都有 但3隻都升唔到100

我又招fd子
ZK35CUG2GQ

全部old sea fuck

7月超強敵sl咗幾次先有3冠

我玩咗2個鐘

有冇人已經換哂3粒專武進化同所有5星石

唔食錶無可能拎到2000嗰粒

我計過我要不斷打18個鐘先得

唔洗呀 ？
岩岩換哂

差1400先2000，不了

換唔曬

換一粒算
戰士有鏟
僧侶

仲有人咁癲刷2000粒
我刷左4個突破就算
終於進番開ser時中既yuki
之前完全冇理d僧侶

我有換曬呀

出泳裝

係咪大胸搖

拉ayaya，7月強敵輕鬆3*

5*唔係咩

我個隊係咁樣

聽講會有兩個泳裝活動
即係應該好似聖誕咁會有兩張5*抽

我過唔到。。。

準備好十抽完場了

用ayaya減防
借100lv 5星風劍扣左20萬血

出面個post
雖然我冇玩fgo

我無問題wo

依套都過到

有風盾劍
有法清場+一隻補師補血
其實唔難

道歉時露出肚子是常識吧

話說最近openvpn係咪虧虧地

泳裝啦

八神張圖
不過垃圾game 不了

出k-on！！

出點兔都救唔返

以為已經無機會
今次真係估唔到

希望會吸引返多d人玩

食住新連載個勢

我要點兔！

1週年出點兔

邊關好感度升得多 ？
儲定石抽kon先

抽完kon儲石儲到點兔出

想問係咪仲封緊IP

yes

係咪aniplex deal 唔成京都 要出漫畫原設

Kirara一向都係漫畫原設
有自家嘢點解仲要同人deal

留名Kon刀救唔返

係咩
我睇花舞覺得似madhouse 畫風多

咁可能係madhouse畫得似原畫啫
D卡其實全部都係搵返原畫師畫

係呢個point 我會比較傾向話「a1畫得似madhouse 」

30日冇login送400石。咁唔好玩好過

一日10石，一星期50石
日日login玩足都係得500石

聽聞呢隻辣殺驚出k-on

此圖含有80%垃圾驚成分

系

想去

今日幾點

原來維護到香港時間14:00

轉埋logo變kon, kirara都消失埋

復活了

芳文社看板娘

抽得

未？

抽得

300石中田井中律收手

垃圾驚

40抽

80抽

300石

我重down返隻驚搵唔到個AC，有冇人知點搞?

等出夠再抽算了

1）搵引繼
2）send信去官方

ID同下面果行係點解？

Id
Password
請輸了id與password,就能夠恢復引繼前狀態。注意現在的ac data會遺失

等必中5星好過

手痕將剩低300石dum埋去隔離池

中！！！！

未？

慘

抽咗幾多

40抽得mio

同角色可重複上場

40抽無野中

換埋果5張單抽券
5星劍 心諗實無死啦
點知

屌好嬲

再抽多張

Kon戰鬥有專屬bgm

我都好嬲

活動關定角色自帶

應該活動關only

Po錯台 不過順便講下 佢今日生日

又火劍 我練得最高就係ゆずこ

屌！留石泳裝算
8000石都黎

非到咁樣

on9

一般論 係咪會有後半卡池?300石再戰

Kirara頽到
依家先一億二千萬總分
當平均每個user3000分都係得40000user

今次無講有下半

歪定無5*

抽咗10000石淨係歪咗一隻五星

下個pool應該就係泳裝

我抽齊了

屌你醫生！

換5粒突石加一粒專武石就收手 邊度同你咁神心衝4億

好羞恥

D point突然快咗

肝完了 繼續放置到下個活動

仲洗唔洗用VPN

要

八神光掃場

都係得80lv

冇玩左幾個月

5個月都未爆po

由開ser到依家先得89lv

五星Ayaya

我日日玩都係83

說來慚愧
我開ser到依家先81

你地8月商店更新all in kon定水着
我諗我繼續kon算了

我會揀水着

仲有8月中開始後半
即係水着5*上下半加埋有8隻

好彩一早肝好kon
但估唔到咁快又要肝下一個 就死

聽講Game 裡面設定黃金拼圖主角係Karen
連帶 ayayayayayaya

我都係89

10抽已死

非到常棄驚

想棄

60抽

70 抽1 隻五星都無

好多星屑
換晒結晶算

70抽咩都沒 想哭

only 300
冇就算

屌你老母！中夠未！

又屌
我之後等ayaya了

屌你！！！！
我都想要ayaya 求下你唔好再曬我

中左直接pm你 唔係度曬

中咗pm send張圖俾我
跟住我po上黎扮中。。得唔得？

Agger。。。

Love you

最後都係靠單抽卷
加埋8x 抽

即升100lv

幅圖真係J死

次次都係靠單抽卷

歐到

84抽得1金都歐

眼花 以為你有中埋夏帆

很想要

垃圾game

唔好喊啦 隻驚咁垃圾 唔值得

強行4億

夏天活動只係睇劇情送石 ?

用呢隊可以3冠到 不過自己冇水劍真係打得好慢 同埋盾其實放其他角都得 不過我冇乜點練水盾 所以揀杏黎用住先
但其實今次唔放盾都得 因為敵人多數都係放群技

兩補三色劍唔用fd都輕鬆3*

今次3冠放隻補就好易過

出新pool未呀

冇石冇銀呀

肝完 等新pool了

1000都未到

想棄
賤價放售有冇人要

好地地做乜棄呀

辣殺驚唔值錢

換哂所有泳裝，依加仲剩1000粒，換咩好

【おしらせ】
8/10 17:00より「期間限定水着キャラクターピックアップ召喚 第2弾」を開催します。
★5 ゆずこ【水着】、綾【水着】、ゆき【水着】、★4 トオル【水着】の出現確率がアップ！詳細はゲーム内のおしらせをご覧下さい。

你缺乜咪換乜囉

大家興奮嗎？

啲交換勳章同金匙係咪必換？

我基本上活動所有野都幾乎都會換曬佢
你都可以擺到就快過期前 睇下自己缺乜先換lo

彩色嗰3塊點肝

擺到成隊都有材料加成就其實唔難

仲有個半鐘

好驚又爆死
不過得返1100石 都係兇多吉少

c94

300石+2張卷

歪咗

3隻入面剩係唔想要ゆずこ
就中

做人要枝竹

30 抽

仆街

唔好問幾多抽了 為左ayaya 乜都值得

你抽哂啦

屋企廚房幾大

連埋廁所 淨係夠企兩個人

課左幾多

主角群得yoko冇5星

課左
都係沒ayaya

活動限定角真係好難抽

半個五星唔係五星?

70抽得個吉
屌你老母

張進化圖好撚sweet
屌你老母

要82抽

入到場都唔係佢打架啦

用珍藏個陣都有出場嘅

正左？
恭喜

要針了

Ayaya

我都係咁多抽先中

係馬會鋤到幾舊就拎出黎課金

加油

終於中埋夏帆了

點跟

一張水著5星都冇

當我冇講過

死歐 單抽出貨

邊夠你地玩

你都中左 唔好扮

一隻
隻4星透中咗5次0n99

水槍爆咗9999，打完場就會102

聽日係咪又有得抽

Ayaya未抽到聽日又有新pool

唔會啊

追新角真係冇底黑洞 賣屎忽都唔掂

冇新pool？

聽日

櫻Trick 竟然係雫

竟然搞抽箱活動

冇

好想要紺

抽到莓香
進化就係黑絲

50抽 歪左隻 但都中左最想要個隻

150抽 得撫子

儲緊石抽300石個抽

好似冇人有雫

邊夠你哋玩

進步圖

動畫都冇咁大 又畫大左

thx

Gun唔到。。。

放低wiki先,可以睇晒全部進化圖

好想要d成對cp係張圖嘅 eg ayaya水着（我有）

終於抽到ayaya

36抽
想要櫻trick多d btw

6個月都爆唔到POST

再等多6個月啦

打唔贏

渣ga

辣殺驚

咩隊，殺龜定殺女先

我打法係一開始就用好友椎奈換走青葉 用佢殺左兩隻龜就岩岩好退場 之後就青葉換胡桃上黎

我鬥磨到胡桃開大清左隻王 再打龜

龜傷害都唔低 覺得有需要清

呢隊都過到

夏のきらら検定 第1回

三套都冇睇 一題都唔識答

fail

可憐專武

3 隻都有

全部有專武角色我都有
但得青葉同胡桃升到100

幾時先可以爆post呢?

仲唔到我歐返次？

幾時有黑子, 炮姐?

仲鞭！

你哋點樣將啲咭升到100lv，食好多新芽先升得1lv

食多d 咪得
80-100 , 413粒

爆錢

可惜無咩用

棄咗半年無玩，請問出咗點兔未

未

大戶 要幾勤力曜日先有413

無打曜日
大部份活動換返來

一次活動60粒咋喎
都未計你過千粒大種 食咩升

真係無打曜日 老屎忽儲下儲下就有
比你睇下d 金匙啦， 仲有8xx 條

30抽得隻claire

極過唔到 土同水都唔夠攻

一隻胡桃都已經夠打死曬兩隻屍

我隻胡桃仲係半桶水
ho sad

牙遙招必殺係3turn免疫，咁升佢必殺技lv會邊度勁咗?

垃圾火pool
3隻3星千矢 2隻緣

冇kon抽

新個隻優子就黎衫都沒得著

一隻比一隻少布

進化圖

南半球

想要牙螢

yuyu式玩到佳同文都有得出
花舞係咪俾sony針對

又水屬，冇胡桃點打
珠輝又未升好！

300石中優子

i機想轉a機係咪普通引繼就得
有冇特別步驟

想問吓強化大成功、極大成功嘅機率同倍數分別係幾多

有償限定……

留返有得揀個個算啦 依個沒得揀會出重複

咁240 石都算抵抽既，400就不了

如果後日梓喵活動，家具嗰度多咗單車同豉油就神作了

成日唔記得打活動

之前重覆都計覺醒
隻由紀滿覺

宮子跳做乜鳩 同個作品個角色都無關係下話

課咗幾多

平澤唯一星 活動練技fit 晒

好少 幾pack

佢唔加個覺醒都唔知中咗咁多次珠輝，覺3咗

開心到大叫咗

300日課金有自選5星

正

負皮

終於抽(換)到胡桃

強敵牙透第二跳炸51萬
然而係Friend 抽唔到

400有償石就換到

唔課

用夏帆咪得

冇啊

出男角

Wtf

日照

下期活動

今期得ゆゆ式抽蛋，可以skip慳返啲石

利申yuyu齊五星

就係齊晒先skip

btw ゆゆ式真係好邪，成日諗住抽新五星就會抽歪中ゆゆ式，一次係想中情人椎奈中，一次係想中泳裝由紀中

依隻辣殺驚點解好似沒萬聖節活動

又係喎 可能學園孤島就係

咩都沒

頂你，ゆゆ式真係邪到一個點，抽十五抽又抽歪中ゆゆ式

我都歪過悠悠式

真係唔敢相信依隻驚會冇錢強化

自徒露營果個event 後，錢未試過少過99999999

邊有咁神心。。。
換物個list (唔計強化進化) 換完就停手

我依家得廿五萬唔夠升上100Lv

果陣好似開咗600個箱
最正既活動，無限錶

打一場都有40萬啦

點兔參戰都無人講

動物台開咗po

棄咗差唔多半年
我終於要返嚟喇

paper scissors stone

打咩有四十萬
估唔到我依家得四萬二
連派出去做九粒鐘訓練都差一千
好悲哀

錢關

最尾發現原來k幣可以換
即刻all in
反正k幣冇用

唔識cap twitter 片

一出就有專武

極偏心！

今次強敵都幾難打
試咗3次先金到

有5星自選卷送

但無得揀智乃同心愛

等到下次更新就有

因為在維護結束前已完成新手教學的玩家與維護結束後新手教學召喚改動機制有很大差異
為了讓差異變得少
將會送給11月6日維護開始前已完成新手教學的玩家 「五星角色自選召喚卷x1」
送贈的與新手教學的一樣
※可以選擇的五星角色列表會定期更新
※使用時那時期最新追加的五星角色將不會在列表中出現
※無法選擇期間限定的五星角色

最近多返人玩，使唔使執吓個post頭

垃圾驚過完點兔又比人遺棄架啦

突破石又冇斯特拉的魔法

個包剪揼猜左冇幾個鐘就100%達成
無疑係個 target set 得太低啦

依類活動9成作數

4200 石中晒

正唷

抽唔中！

課到中

中左隻春香

中唔中智乃

多謝

你自己課，唔使多謝我

今日推唔推到一頁

推爆個po去

全部滿lv

我滿覺醒

痴線佬

沒牙

我得隻由乃滿覺

我千矢同智乃

997

998

999

1000